點解冇人講？香港人權及民主法案做緊野啦！

人權及民主法案已經啟動

葉劉等建制派已經比美帝召見去左美國

到泛民去美國既話 會唔會又只講垃圾 講埋啲一國兩制未死之類既說話？ 令到美國唔做野？

連登仔應該夾住泛民

冇普選路線 冇民主 就冇香港獨立關稅地位

攬炒時機已到

推

好心佢哋唔好再講埋啲唔湯唔水嘅嘢，就連細良都屌柒佢哋，反省下啦

到底大家撐唔撐港台

繼續吹

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

source?

dead body.gif

唔夠社會壓力就玩完

冇人講

跟住美軍一齊沖！

咁重要都冇人講

影響大局

個個都掛住睇扑野

Push

理埋啲無謂野

【教學】如何為美軍帶路

冇人理lol

樓主pin呢個

pin呢個

Regina ready to meet Solomon?

push

建議制裁對象會被禁止用美國研發既瑞德西韋

推，李卓人都俾人拉埋，民主黨生性啲啦

我覺得請鄺神同許智勇去會好d

啲老野要走

It&account 佬

Pilot

我要攬炒

唔留意佢地又側側膊

好老實泛民班ON9有可能真係咁講 佢地唔係第一次

一早已經有人講緊，唔好成日無人講無人講得唔得

劉細良叫泛民一定要攬炒 叫美國取消獨立關稅地位

4行會成員本周訪美 葉劉：太子站根本無死人

呢兩日都唔見晒啦

幾十年了

今次臨門一腳

push la

美國叫得你去即係佢已經想有動作
就算係泛民都唔會stop到

你試下啲泛民老電池 楊onQ講兩句一國兩制良好運作

到時真係恭喜晒大家

今次係最後一球先岩 再失腳冇下次上場機會

呢條仆街真係屌佢老母
我永遠記得佢睇電視唔投票 關鍵缺席
佢全家中肺炎死我會好開心 因為有其他人可以補位

推上熱門

一定要提出撤銷關係法/特殊關稅區
呢個係2020年大多數市民嘅共識

十萬火急

一定要比壓力佢地 唔好中和事實

我都係

一定要創造輿論環境夾鳩佢地

其實而家邊個講都係做樣ga啦
美國都有晒立場
有撚排玩
如果支那今年債務危機夠膽引爆香港d銀行就過癮喇

我都係 俾佢地又玩多次 我地死硬
佢地想死唔緊要 開聲叫香港人夾錢送佢中
唔好拉埋香港人一齊死

推啦 夾撚實有險可守, Dead Body 同 泛民

佢地既表達會直接影響

取消香港關係法

首先要呼籲美國將HK special status同普選掛勾
沒普選 就沒HK special status !有沒泛民提出過？

你地泛民沒

叫人進攻功能組別選特首堅係異想天開
個難度大概係叫印度佬唔強姦一樣
基本法寫到明特首權力大到可以解散立法會，就選俾你選到過半數，甚至2/3，你啟動議案？我聽日就解鳩散你啦屌
唔係你估幾百萬幾千萬軍費有乜野用？
仲有大大大前提係選咗班販民入去，佢地真係肯做野（先算啦）

我知連登仔會話乜鳩本土優先，你望下區議會張list，咪又係販民壟斷，莫講話本土選都冇得你選，到選舉販民一定會開恨turbo抹黑本土，你望下當年補選劉慧卿點屌連登之神梁天琦：
俾你班扮盲連登仔望下啦，個個舊聞唔走去讀又話分化撚又熱狗又剩，知你班懶鳩唔會走去做Research：

結論係：屌你啦沈教授，你兩個難題已經解決唔到，第一係要販民真做野；當我壞心眼，佢地真係過2/3議席而又做野，第二係特首以至中央一句說了算，一係話否決議案甚或乎解散立法會，你又吹得佢漲咩？

到時你又會話：到時國際會有定論啦。我屌啦！要制裁一早做咗啦！距離2047年仲有20年，下一屆立法會到2024年，失敗咗又俾你班販民拖多4年，香港人已經俾你班販民拖撚咗30幾年啦屌！仲有幾多時間？？

攬炒時間到
一國兩制是呃人的
收番關係法
三位泛民議員 唔該表態 不能如禮行義地抗爭
攬炒

直接講一國兩制已經收左皮 唔該取消香港關係法

緊係

個個講緊進攻功能組別，完全無視美國/國際野

分唔到邊啲先重要

呢樣野都唔敢講就唔好怪人投白票
選你出黎都唔係代表民意既

佢只係一個不擇手段既生意佬
向佢本人求救，不了

要顧及金主利益，就算共黨殺撚左過百萬人，某2大黨都會同美國講香港一國兩制運作正常

之前已經講過而家既一國兩制唔係以前簽既一國兩制

一講起未死，就諗到垃圾AY

希望泛民今次強硬啲 , 唔好再留一線

點解會召d 建制過去

唔好話我冇機會比你地

港共死全族

掛住玩緊功能組別不了

我覺得會……

正經野唔做

呢啲影響幾十年香港走向既事唔做

唔肯定有冇用 推咗先

真係冇咩消息

好似4月去 好似得之鋒有反應

個個都顧住捉熱狗 不了

up

Sir, this way!